ViuTV《最後一屆口罩小姐》首播 網民大讚節目搞笑193轉數快

喺新冠肺炎疫情下，口罩成為大家嘅生活必需品，所以ViuTV就舉辦另類選美真人騷《最後一屆口罩小姐》。節目早前已經宣布口罩小姐40強名單，並公開候選佳麗們嘅相片和資料。去到噚晚，節目終於出街啦！而家就同大家睇下網民有啲咩反應啦！

《最後一屆口罩小姐》由ERROR四位成員擔任主持，噚晚ERROR四子一開始先周街搵靚女，然後先返錄影廠甄選出20強。參加者們就要喺佢哋面前進行才藝表演，然後佢哋可以揀選5位參加者進入加入自己嘅組別。喺噚晚，四位主持嘅表現以193最令網民滿意，仲紛紛留言大讚佢，例如：「193 真係不得了」、「193 carry 哂啲節奏」、「笑死33反應好快」、「193轉數快又搞笑」及「佢綜藝加主持能力一流」，而另一主持保錡就得唔到網民歡心，除咗不停望電話之外，佢仲猴擒上台搶人，網民睇完都留言話佢係敗筆，例如「好心幫poki打格仔啦」、「節目敗筆：保錡」、「又話雪佢？點解仲見到佢？」、「保錡扮曬大老」、「有保錡嘅…」及「呢節冇咗poki鏡頭即刻好睇晒」等等。

節目敗筆：保錡

喺新冠肺炎疫情下，口罩成為大家嘅生活必需品，所以ViuTV就舉辦另類選美真人騷《最後一屆口罩小姐》。節目早前已經宣布口罩小姐40強名單，並公開候選佳麗們嘅相片和資料。去到噚晚，節目終於出街啦！而家就同大家睇下網民有啲咩反應啦！

193冇得輸／有保錡要罷睇

《最後一屆口罩小姐》由ERROR四位成員擔任主持，噚晚ERROR四子一開始先周街搵靚女，然後先返錄影廠甄選出20強。參加者們就要喺佢哋面前進行才藝表演，然後佢哋可以揀選5位參加者進入加入自己嘅組別。喺噚晚，四位主持嘅表現以193最令網民滿意，仲紛紛留言大讚佢，例如：「193 真係不得了」、「193 carry 哂啲節奏」、「笑死33反應好快」、「193轉數快又搞笑」及「佢綜藝加主持能力一流」，而另一主持保錡就得唔到網民歡心，除咗不停望電話之外，佢仲猴擒上台搶人，網民睇完都留言話佢係敗筆，例如「好心幫poki打格仔啦」、「節目敗筆：保錡」、「又話雪佢？點解仲見到佢？」、「保錡扮曬大老」、「有保錡嘅…」及「呢節冇咗poki鏡頭即刻好睇晒」等等。

阿慈無得跟阿dee好可惜

阿慈本身揀左阿Dee

由ViuTV主辦的《最後一屆口罩小姐選舉》於今晚（22日）播放，其中放出的預中，050佳麗在節目上直認自己曾參加過《香港小姐》，當時更成功躋身15強，不過她就表示在競選「香港小姐」的過程中並不愉快，更因為「剪接片段」而導致的負面新聞而被網民和觀眾負評。

正因為曾入圍「港姐15強」，050瞬間被觀眾認出她原來就是《2019香港小姐競選》15強之一佳麗楊慧敏（Mina）。在競選期間，Mina曾涉多單負面新聞，包括大學時期是個「孤獨精」，與同學之間關係甚差、曾經試過在班會活動時提出玩遊戲輸咗要除衫懲罰，個性開放、任職空姐時因太過「公主病」被同事排斥、奉旨要男同事幫手攞行李過X-Ray等，可謂神憎鬼厭。就連她接受訪問時都自認「乞人憎」：「個陣時我係一個讀書怪，係一個學霸，我嗰陣時好鍾意做啲最乞人憎嘅行為，會舉手問老師我可唔可以有多啲工課做，我想準備好啲嘅公開試，又會要求老師可唔可以有多啲突擊測驗，可能嗰陣時我係一個好鍾意進步嘅一個女仔，可能就係咁令到其他同學不滿。」

擺睇9公保琦

八方齋

唔跟咪仲好，193幫呀dee解圍咋

咁既關係一陣又話偏心又話造馬

3個老夫子
保錡收皮

佢三個真係幾match老夫子大番薯秦先生

真係突咗個保錡

193世界第一